有無人同我一樣分左手好耐先後悔

當初係我環境最惡劣都係我人生低谷
但你都選擇同我一齊我亦都唔知足覺得理所當然
到初初對你好好到慢慢樣樣野都做到極差
亦都搞喊左你好多次都唔識係反醒
到你真係分手我咩表示都無

我隔左一排先慢慢覺醒自己以前點對你差
我晚晚訓教一合埋眼就諗翻 以前好多野都應該做得更好
同埋應承你好多野都無做到

我好想同你講
對唔住
當初分手無認真同你箍煲
一直以為自己無錯係你唔鍾意我而分手
原來唔係
係我當初同你拍拖一直做你唔鍾意既野先搞成咁
隔左成年我先知道錯
我好憎我自己
對唔住
我內疚點解當初對你咁衰
我好想彌補翻比你
但我真係唔敢開口同你講

張敬軒都係on9㗎嘞

我聽完百年樹人
之後開始好大感觸

你地仲有無聯絡呀？
見到你諗起我前度

後悔就啱啦，不過唔好搞人啦，俾人好好地咁生活，你就內疚成世啦

有但一句起兩句止

依排晚晚諗到喊

我愛軒仔

好中

我都好想比佢好好生活我先係度叫春

都隔左成年啦，機會可能會有嘅，但好渺茫，做返朋友了解佢近況好過啦

點彌補？

唔使彌補㗎 千其千其唔好搵翻佢 唔好害左個女仔 比佢搵真正既幸福(唔係你) 就係最好既補償

對人點直接同人講！post上連登咩意思？加多層群眾壓力喳！講真，對方會好反感

同感 分左手成年 而家好後悔

巴打我好明白
啱啱分手我冇乜點唔開心 亦覺得唔後悔
到宜家4個月喇 佢有咗新男朋友
我當然好撚頹 不過諗諗下既然自己俾唔到幸福佢
倒不如希望佢下個男朋友會對佢好好
呢段時間係比較難過
充實咁令自己忙啲 增值自己 做下gym
難聽啲等佢見到宜家既你反而會後悔
唔好再回望過去 佢唔會再翻嚟嫁喇

雖然咁講實俾人屌話假
但我身為過來人好明白呢種感覺
利申: 喊住打緊呢個comment 我好識安慰人但我根本唔識安慰自己

真係覺得對唔住佢
咪同佢講突然諗返以前啲野
覺得做錯左想道歉囉
係柒左啲同尷左啲啦
但話唔定佢其實係等緊你呢句呢
講左最多咪柒無野架

歲月靜好都唔錯

不應永遠浪漫地遺憾 吻那一個烙印
前塵後記化作我的心癮 不過過路人
不知答案便盡量免問 誰人脈膊最相近

對於分手最後悔既事應該係明明仲好愛
但大家唔適合再一齊
當時為左分手講過好多傷害性說話
兩敗俱傷

Btw樓主唔好搵人係最好 佢都習慣左冇你既生活啦
再搵返人只會二次傷害

搵過佢傾過計
知道依加佢有過好好既男朋友
就係咁先至內疚
唔可以約佢補償以前既承諾比佢
但我會默默祝福佢

純粹想係度發洩下

唔係諗住用群眾壓力

同埋佢唔知我連登個名

真係唔假
我都係咁諗法
但我連等佢後悔既諗法都無
一直覺得自己欠左佢好想補償翻比佢
但人地已經有男朋友

拍拖欠佢既所有野
但好多野唔係文字就表達到出黎

咁樣未自己內疚一世
同比佢眼中永遠都係一個對佢好差既ex
真係開始明白咩叫對的人錯的時間

人地未拍拖既話
諗清楚真係比唔比到幸福佢
比到 同真係有彎轉就去馬

依加人地有男朋友
無男朋友我真係會咁同佢講

同你有d 唔同
我覺得唔係太鍾意佢
同埋屋企太多負面野發生緊
所以佢講分手我都無咩點

但時間隔得越耐先知自己係好鍾意佢

個陣真太多負面野發生
內心真係會有意無意隱藏自己對佢既愛
望翻之前既合照
我真係未見過自己會笑得咁甜
係個陣都無留意過

如果要咁諗
點解唔諗同佢一齊翻 唔再比其他人傷害佢

講就咁講
事實同自己幻想出黎往往都唔同

因為 你就係佢既傷口

傷口處理得好
就會埋口 結焦 再除疤

巴打真好 有咁既信心
我唔敢 已經比人講到出口唔好接近佢就係對佢好
所以就算仲係好愛
都只可以 愛若難以放進手裡何不將這雙手放進心裡

先果一年
追返人啦

我有個隔左六七年既前女友
我到而家都仲念念不忘

即使之後拍過幾個
都搵唔返當天的心跳

唔好令自己後悔
YOLO

我有咁既諗法都無用
人地已經有男朋友

在最燦爛時光交織美麗的錯愛
若有無奈 只有用新的愛情來做替代
若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛
未曾捉緊你那樣放開

上幾個月生日諗住同佢食餐生日飯同佢當面講清楚
但佢拒絕無同我食

跟住上星期放工撞翻佢
翻到屋企再鼓起勇氣搵佢
同佢傾左陣計

想慢慢再約佢食飯
一步一步黎
去到異能仨上映個下再同佢示愛多次
因為我拍拖同佢睇第一套戲係佢上集 思裂

可惜
第一步都未踏前
就同我講佢有男朋友

我都想追翻人
但可惜她有愛侶

我諗我都會同你一樣對佢一直念念不忘

照樣爭取
唔好攤到凍晒

等我諗清楚可能真係會去爭取

我都係同ex睇思裂 冇佢係到 新一集已經冇興趣睇
如果佢有男朋友 就祝福佢今次遇到個好人 會幸幸福福啦
我都希望ex同佢女朋友開開心心

我都係
唉過左幾年 琴晚發夢仲見琴佢

我都唔知
成日個心都好難受好唔舒服
好遺憾點解當初唔對佢好啲

睇黎我都會係咁

祝福已經最好既補償 加油巴打

唉 但唸起佢本來有機會係同你走一輩子既人

幸福毀起自己手上

有男朋友
咁無野啦

等我諗清楚就知點做

我拍拖一直都係想有佢依種女朋友

你真係我心目中100分女朋友黎

點解我唔識係個陣珍惜你

抵撚死

唔洗你提

我都知自己抵撚死

有男朋友就咪搞人啦

依加都搞人啦

點解你講嘅野咁似我嘅經歷

你有無搵翻人

佢block 晒我
我之前出過個post 正正係你個名 - 不吐不快

喂大佬 你係真係好差吖嘛 除非你有時光機 如果唔係唔會改變到你同佢一齊果陣對佢差既事實 機會又唔係冇比你 點解要分左手先要話對人好 放過個女仔 唔好咁自私啦 唔好為左自己個心好過啲又去害人

抵死呀

可能包括但不限於：
對方忍受你將生活壓力投射喺佢身上嘅無奈
對方想 send msg搵你又驚你忙嘅忐忑
對方因為被你差劣對待而失眠嘅難受
對方表達想見你嘅時候只係換嚟你用心情唔好而推託嘅沮喪

你彌補到？

你依加uesr 名係咪佢

Ok ok
講真人係不嬲都自私
但如果仲有機會係咪應該要先把握 先叫無悔
況且 如果個女仔對你真係無哂感到你點會仲傷到佢

雖然我講話會去做
但我依一刻都控制緊我自己唔好咁衝動

大力啲

彌補唔到
好對唔住你

我好想講我愛你
當初如果我無遇到你
其實我可能自己
係我人生最低點個刻已經去左自殺
係你係度我先覺得自己仲有寄托比我生存落去

我唔係應承你左你去台灣旅行無做到
我係驚我老豆之前用我名搞到野比人告緊出唔到境 我先講埋個d 野都你唔想同我去

我去我fd 定做 自己無咁多要求 搞到時間同你就唔到
唔係因為唔想見你
我係個陣比人告緊用唔到戶口出錢
我fd 話出現金比我 我先過去做
所以我無得要求自己翻咩更
人地安排我就要聽
我個陣好驚依份工都無埋個陣
我同我老媽連住就無錢交租

我都好驚我媽我媽睇唔開
個陣先成日監你同埋佢一齊食飯
同埋咁我先出糧比哂d 錢佢

好對唔住
個陣咩都收埋無講
因為我都好驚你都會走埋
個陣我得19 20歲 唔先面對咁多野

個陣我都唔知正顎手術原來咁辛苦
我係散左先開黎睇你覆人個段信息先知你個陣咁辛苦
但我咩都無做野
你話唔比我探我就無探你
又唔識安慰你

我好愛你
拍拖
個陣我一方面想你走
一方面想你留低
我真係好亂

好多謝你
係我一個自己承受咁多野個陣你出現左選擇陪我
個陣咩都無同你講 好對唔住
但個陣同你拍拖既時間 最起碼我真係好開心
你要幸福快樂

依d 野都係我好想親口同你講
但我無咁既勇氣

其實你條女分手都係有第二個先分姐
#metoo

唔係
佢性格一定唔係咁

咁你個個就唔好再諗佢喇

仆街以為自己開post

好多人都經歷緊

冇得睇性格
你永遠唔會知

我真係信佢依樣無

佢當時都話冇
但係之後比我斷正佢拖咗條新仔

Rip

on9先會吹奏條乸型

點解個個男人都係分手一年後先識後悔？

係咪之後先係一齊
定你未散見到佢一齊

因為一直搵藉口逃避
到慢慢接受現實先識反醒

男人就係幼稚 自以為條女唔會離開你
就對人差 呼之則來揮之則去
幫人教仔咁 唔識珍惜 對你好 理所當然？
收皮喇！！！
你唔值得擁有一個好女人

我又係教仔教左5年
幾個月前頂唔順鬧分手
晚晚都鬧交同喊左成個月
我要離開 佢先識醒 呢家改左個臭格
希望以後都將我擺第一

1隻手指指人，3隻指住自己